箍過牙嘅入一入黎吖

你地除咗箍之前帶咗幾耐固定器就放棄
有冇人帶咗勁耐仲帶緊?